如果没有足够的分析知识，你的营销就不会起作用，因为你不知道什么有效，什么无效。为什么行为分析对在线业务很重要| Mandeep Singh | 2020年9月24日|搜索引擎观察
三个装饰级别都由一个新的四缸149马力发动机提供动力，这是足够的，但并不完全令人兴奋。时髦轿车和舒适骑乘|乔·菲利普斯| 2020年9月19日|华盛顿刀片
他认为，斯图尔特第一次站出来已经过去了三年，因此不可能进行充分的辩护。她的继父承认对她进行了性虐待。这还不足以保证她的安全|Nadia Sussman于2020年9月18日出版
他还说，检查人员缺乏足够的个人防护设备，无法增加对设施的访问。经证实的养老院投诉在流感大流行期间直线下降|贾里德·惠特洛克| 2020年8月25日|圣地亚哥之声
这些研究要么是计划中的，要么是正在进行中的，尽管招募足够数量的人一直是个挑战。新冠病毒-19血浆治疗可能是安全的，但我们不知道它们是否有效| Tina Hesman Saey | 2020年8月25日|科学新闻
他在8月份写道：“政府未能证明它有足够的认证依据。”。奥巴马不想让你看到的囚犯虐待照片| Noah Shachtman，Tim Mak | 2014年12月15日| DAILY BEAST
“我花了大约一年时间批评希拉里·克林顿没有为班加西提供足够的安全保障，”他回忆道。兰德·保罗（Rand Paul）接受了约翰·麦凯恩（John McCain）与伊斯兰国（ISIS）的恶作剧《奥利维亚·努齐》（Olivia Nuzzi）2014年9月17日《每日野兽》（DAILY BEAST）
但两年后，UFW退出了与Gerawan的谈判，无法获得足够的工人支持。疯狂的加州工会丑闻|詹姆斯·普洛斯| 2014年8月2日|每日野兽
“只要她们有足够的体重，大多数女性的排卵期都会很好，即使是在马拉松周末，”他说。运动与生育：你是否太健康而不能怀孕|DailyBurn | 2014年8月1日| DAILY BEAST
航空业未能对此给出充分的答案。两次灾难使2014年成为危险飞行之年|克莱夫·欧文| 2014年7月19日|每日野兽
仅从这个角度来看，新法律提供的弹性无疑是足够的。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
首先，为作物转移提供充足资金所需的可扩展性如何？货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
不可能对堆积在一起的艺术作品的范围、多样性和卓越性有充分的概念。欧洲概览|霍勒斯·格里利
因此，从某种意义上说，新问题具有足够的扩展性，可以满足普通需求。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
局外人没有足够的动机把钞票寄回家；发行人没有足够的动机让他们回家。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯